其實會唔會真相係香港綁12人上船，然後屈佢地潛逃。如果唔係無理由無拉船家

其實會唔會真相係香港綁12人上船，然後屈佢地潛逃。如果唔係無理由無拉船家

所有野一d 證據都無
全部對方一面之詞
又唔比見律師親人
又未經審判
根本係綁架，無論公海，支国領海，香港土地
要經香港法庭審理才能確定事實

因為船家係臥底

其實你點知有船家
成個故仔對面作出來
話唔定係一早比人綁晒上船
再係公海交比公安

事實根本係咁

十二個人
大家有共同金主
所以才會走在一起
證明去年發生的事
幕後策劃是同一個組織
而不是個別人士自發的

無人會咁蠢 亦無需要
在港九新界逐個捉人
再將他們放在一起

係佢哋金主安排
集體著草 最後自投羅網

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

金主係江家？
定係689